【集思廣益】點同紅底家人溝通

是咁的，
屋企人一早移咗民， 但一直都有關心同間唔時會翻嚟探吓留喺香港嘅我同細佬，
近排香港嘅「社會運動」，唔知佢地真係口中嘅擔心我地安全定其他原因，
不斷喺Whatsapp group到 叫我地唔好參與「搞事」，
又Send啲奶共嘅Facebook page俾我地睇，
又話咩唔係覺得中共好，只係話呢啲搞事嘅就唔好。

最新就Send咗

俾我地

我已經唔知點樣去回應佢地，
想請教吓點樣用相對較溫和嘅語氣去同佢地解釋/感化佢地?
最好令佢地都可以支持翻我地。

利申：已經用過長輩圖 (好似冇用)

推

問佢點拎外國籍

想跟你們一樣逃離中國

咁樣一走了之真係好咩
好似對香港好不負責任
利申90後

走啦有能力就走啦

主要同佢地講中國大幾衰
想學你地拎外國籍愛國

香港好點解唔留係香港要去外國?

辛灝年

學之前個post
消失幾日之後扮紅衛兵上身
係咁sd毛語錄過去，鬥鳩地產階級
嚇撚到佢地驚就得架啦

正喎，睇哂!

叫佢地返香港擁抱大中華

重點唔係你睇 係你屋企人睇完

Forward 咗俾佢地睇喇

呢樣係 得